{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur loik!"},{"text":"Paatidele meeldib minu peal purjetada."},{"text":"Palju olendeid elab minus."}],"options":[{"label":"J√µgi","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman aeglaselt liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Olen v√§ga aeglane!"},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind rannas n√§ha."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala.","hints":[{"text":"Mul on palju pontsakaid hambaid."},{"text":"Inimesed vahel kardavad mind."},{"text":"Elan ookeanis ja jahin."}],"options":[{"label":"Kuldkala","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"Ô∏è M√µned minusugused v√µivad v√§rve muuta."},{"text":"8Ô∏è Mul on palju k√§si, millest asju haarata!"}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Lobster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides.","hints":[{"text":"Tulen paljudes erksates v√§rvides!"},{"text":"Elan koos oma s√µpradega."},{"text":"Teen oma kodu v√§rvilises korallis."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Tuunikala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ma olen suur loom, kes pritsib oma puhuaugust vett v√§lja.","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Ô∏è Suhtlen lauludega."},{"text":"Ma lasen vett k√µrgele √µhku!"}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Walrus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja n√§pistan k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili!"},{"text":"Ole minu n√§pitsate suhtes ettevaatlik!"},{"text":"Ô∏è Inimestele meeldib mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"A Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Ma v√µin sind n√µelata oma pikkade, h√§marate k√§tega.","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu tarretisepahvak."},{"text":"Ma h√µljun vees ringi."},{"text":"Kui n√µelata saad, vajad abi!"}],"options":[{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"Merekurk","isCorrect":false},{"label":"A Sea Anemone","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen suur merelind, kes sukeldub ookeani kala p√º√ºdma.","hints":[{"text":"Mul on suured tiivad, et √ºle vee lennata."},{"text":"Olen hea kalamees."},{"text":"Mulle meeldib elada ookeani l√§hedal."}],"options":[{"label":"Pingviin","isCorrect":false},{"label":"Kajakas","isCorrect":true},{"label":"Pardipoeg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur j√§√§mass, mis h√µljub ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§ga-v√§ga k√ºlm!"},{"text":"V√µin olla ohtlik laevadele."},{"text":"Ô∏è Vee kohal on n√§htav vaid v√§ike osa minust."}],"options":[{"label":"Liustik","isCorrect":false},{"label":"J√§√§m√§gi","isCorrect":true},{"label":"K√ºlmutatud j√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja pikk, ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili!"},{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Ahvid l√§hevad minu jaoks banaanideks!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µite mind juua oma k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vedelik."},{"text":"Olen p√§rit loomast, kes √ºtleb \"moo\"."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm k√ºpsistega!"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning kasvan puu otsas. Vahel elab minus uss. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen populaarne vili."},{"text":"Sa v√µid minuga pirukat teha."},{"text":"M√µnikord meeldib kriitikule mind n√§ksida!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"Bugs Bunny s√∂√∂b mind kogu aeg."},{"text":"Ma olen sinu silman√§gemisele hea!"}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Mind v√µib s√º√ºa lusikaga, v√µi pudruga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"M√µnele ma ei meeldi, aga ma olen sulle hea!"},{"text":"Mind serveeritakse sageli beebitoiduna."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pruun ja kasvan maa all. V√µid mind k√ºpsetada v√µi praadida, et kr√µpse teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen juurvili."},{"text":"Minust v√µib teha kr√µbedaid friikartuleid."},{"text":"Tulen erinevates v√§rvides, isegi lilla!"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen pikk ja peenike, valmistatud nisust. V√µid mind s√º√ºa punase kastmega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nuudlit√º√ºp."},{"text":"Mulle serveeritakse tihti tomatikastmega."},{"text":"Itaalia on minu jaoks tuntud!"}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Pasta","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Mind valmistatakse jahust, veest ja p√§rmist. Minuga saab v√µileiba teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen klammerduv toit."},{"text":"Mind kasutatakse v√µileibade valmistamiseks."},{"text":"V√µid mind ahjus k√ºpsetada."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen viljas, mille sees on udune nahk ja suur seeme. Ma olen suvel n√§mm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kivivili."},{"text":"‚òÄÔ∏è K√µige paremini s√º√ºakse mind suve jooksul."},{"text":"Mind saab kasutada smuutides ja pirukates."}],"options":[{"label":"Virsik","isCorrect":true},{"label":"Ploom","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen maisist tehtud, aga sa s√∂√∂d mulle kinos √ºhe kerneli korraga √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suupiste."},{"text":"Olen kinos v√§ga populaarne."},{"text":"‚Üë Minu tegemiseks on vaja soojust!"}],"options":[{"label":"Maisileib","isCorrect":false},{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Mais munarakul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}